bitcoin就穿9000

應該好多人用嚟走資買匯

準備直上10000

好彩上個禮拜冇放

穿左8000阻力位應該無頂了

仲有10000心理關口加埋呢個係舊年某次反彈頂

要去返16000先回本😩

So far

中美戰搞到爆升

20000升放

未必架 一日升2-3k唔難

20000先放你就完全miss哂後面果浸
上次1000破左直升20000

跟住跌到4000

似
2000

200

臭貓果句，drop to 0

DROP TO ZERO!!!!!

喜愛你的名。

Bnb=apple

或 Amazon

又係度呃人接貨

大把人等住返家鄉就走